絲請入 事前事後到底有無分別？

未食過呢啲藥 唔知會唔會帶嚟好多副作用
身邊有同事食 佢哋話食完事後都會好攰
嚴重嘅話食完仲有手腳冰冷
加上我身體本身有比較弱
好驚食完要一段時間先恢復到
同埋又好驚。唔知呢件事同邊個講
又唔知邊度有得買

事前事後有冇分別，
上網一搵就搵到啦。

要長期食梗係食事前啦。
連登之前都大把post

大學生都唔識google

事後傷身 事前唔傷身
事後正常要醫生紙先買得 不過好多藥房都有偷偷地賣

咁你知唔知邊間藥房有得賣

事後？叫個男人逐間問啦

如果有發生性行為就老閪都食事前啦做咩諗事後
同埋唔止傷唔傷身，事前嘅成功率都高過事後唔少

如果仲未發生性行為就老閪都食事前啦做咩諗事後
同埋唔止傷唔傷身，事前嘅成功率都高過事後唔少

爸爸唔好唔要我？

食過事後 食完同冇食個feel冇乜大分別

你係邊買的之前聽同事講話佢哋食到會頭暈 個人仲好攰 所以都搞到我有啲卻步

係咪佢地本身m到都會唔舒服嗰d 虛d
我本身黎m係乜事都冇d人

緊急避孕藥睇醫生開或者去家計會安全過亂咁買
而且最多要係唔安全性行為後72小時內要服用

事前事後嘅分別可以係家計會網站搵到
照醫囑服食兩者都安全
但成日食事後好容易令荷爾蒙失調
亦影響日後懷孕機會

事前避孕成功率高過事後
事前係令你唔排卵，不過要起碼七日先有效，有啲人食完開頭會唔舒服，始終係改變緊你本身嘅荷爾蒙。
事後係延遲排卵，如果食之前已經排左卵同埋又受精左，咁就都係恭喜晒啦。

事前同事後成份差唔多
不過事後係重劑
重劑過最初代嘅避孕藥
你唔怕生cancer/ 想花式自殺
咪當事後係補品咁食囉